隨便講個足球員，我點評

如題

山神

Alex Hunter
Antonio Adan

甘美治

George Best

emre can

Gyasi Zardes

christian zaccardo

我